香港有咩事，都係多得17萬公務員

不過到真係有事，佢地都係瀨市民的，嘻